[點睇]希哥同MK鋒唱K嘅話係咪會唱防不勝防？

你睡過的 至少我都 睡過

咁柏芝同阿嬌唱咩

男生們是非 我細細聲講給你

唔好摧毀呢首歌

唔好侮辱Eason d歌

呢首本身就係變態痴漢feel

屌

希哥獨唱:
凝住今日 怎樣好
捉緊 精液濃度 蛋白流露